本人正式向媽咪麵道歉

道你老母啊，成班低能仔
成個網絡文化比你地班垃圾搞撚灣哂
連登都可以做神
末日cancer日日炒股都有人信，唔怪得香港咁撚多騙案
放心啦，幾個月後一定冇事，過一排冇人記得嘅時候就會復發再呃水

柒咗咪認囉又要衝多次出嚟柒

等睇你被人屌

最近我照完mri 知道我既腫瘤並未有惡化到 所以我希望接受d新既治療

咁撚矛盾都有人信

末期啊，末期cancer仲有心情日日炒股?
你班傻仔真唔真啊

就係呃，最多咪100幾十個
又唔係真係好多錢

老實講如果老母麵真係要求財
大dodo個朵咁有號召力
同莊家夾埋玩9d人都唔止賺100幾十個啦
人地唔係真有困難都唔駛開聲搵人幫拖
你都嘥鬼氣

你認唔認你做假圖先?

我做假圖即時死全家啊，唔洗你地日日叫口號死全家咁麻煩啊

柒左就柒潛啦屌你老母
係要突個龜頭出黎比人屌既

詐騙之都 香港

諗住借人上位呀?準備block你 單機啦

咁你認唔認你條 baidu search link 唔可以做證據先?

姐係你expect有左末期冇得番工之後每日都淨係訓同食？仲要佢都已經係知道左呢個病幾個月，唔通仲係日日冇心機咁攤係度？

低能仔

有d人就係唔抵得人地受歡迎 係都要唱衰人

你呢d垃圾兩腳狗過街老鼠咁都未吞槍
就唔比人腦癌有求生意志
毅進仔真係毅進仔 所有cancer都係以前未搵到「有效」療法
如果唔係洗撚搵「新方法」咩傻鳩 連google都懶
百度無話你知世界第一大國支那點醫腦癌咩?
--------------------------------
腦癌並非常見癌症，每年新症維持在約200多宗，整體能長期存活的病人只有約35%，腫瘤屬惡性的病人5年存活率更只剩5%。腫瘤科醫生指出，腦癌至今成因未明，治療方案在過去10多年均沒有大改變，近年有生物製藥公司研發出「電場治療」，助晚期患者由16個月存活時間增至20.9個月。
--------------------------------
咩末期腦癌一定醫唔到
腦殘就真係醫唔到啦

關你撚事咩

喂btw 幫幫手請教下你d欠債同袍 點樣用吞槍療法醫腦殘啦

Lm
睇下麵神瓜老襯先定你瓜先

我撐你
九成都係騙案

留名等睇捐錢嗰班傻仔自殺

癌老死左我都認錯

你收皮啦

媽咪麵信眾祈福區 ->
樓主是五毛 入教得永生

用支牛係要預左仆街破產死全家咖喇唔係既話賺d藥費做咩

吉sir都出埋黎

你矛盾到
佢咁易搵到咁多錢就更加唔洗要人捐啦

我課咗金有人話係假, 咁我都要出嚟睇下證據

佢死咗，你會唔會陪佢旬葬，以示明志？

吹水點會死呀on9

六道仙人我就唔識佢啦
但吉sir同麵神真係幫我贏咗唔少錢

又借人上位

呢張相po幾多次都得 因為你真係好撚柒

用推文回覆 等多啲人睇到

同你死鬼老母道歉好過啦，生埋個on9仔係度獻世

收到，NMSL

都好俾多啲人睇佢有幾撚柒

留名睇你全家死

柒咗就潛啦又開多個post
媽咪媽雖然有腦瘤
都唔及你天生弱能
點解唔可以買股票？

連登講真話係無人聽
唔緊要啦
何必提醒呢班傻人
呢個世界總要有人倒屎執垃圾
之前d所謂手足
拎住你地d辛苦錢去外國隊大麻叫雞
笑到gapgap聲

成班左膠比人呃錢

我對你嘅死法好感興趣 點即時發？

傻閪

你估呢班係高登時期咩
依家全部都小學雞黎

如果我知我都末日,我係會日日吃喝玩樂屌閪！等死！
唔會拿口拿面無心情咁過剩低日子

想問下末期cancer死亡率幾多?

等佢一陣，作緊啊

虛假文書犯法架，拎完錢好潛水啦

即時口講

自己腦殘唔睇佢Facebook post 就縮返入你老母個閪到先啦

弱智勿上連登

佢唔咁做唔代表佢做唔到

佢連登個account其實都值幾多錢下

腦癌咪好囉福氣黎

我唔懷疑面面係咪真有病
不過我覺得佢會拎部分去炒牛熊都唔奇
邊個知

果d污糟錢黎
你估老母麵係死黑警咩
為咗幾個臭錢良心都埋沒埋
人地就係用正當途徑搵唔到
又唔想賺污糟錢
先公開求助

你d咩邏輯黎，勁到咁簡單嘢嘅嘢都唔推算到？
定係你果套邏輯同班黑警一撚樣
有錢賺就得，話知佢係咪要奶共出賣良心殺害無辜人去賺？

人地有曬report，連主診醫生都蒲埋頭
仲想點？
都痴撚線

生癌同炒股有咩衝突？

大嗱嗱90萬
出真樣基本野下話

同問

祝你全家都有，福氣來真心祝福

唔明點解有班人要講到佢係神咁

樓主好似之前俾人話過係黑狗
認得樓主個名

你全家聽日都會生 長命百歲

會員 係男人就頂硬上#79793 發佈虛假消息

會員 係男人就頂硬上#79793 發佈虛假消息

呢個post都幾撚多口臭藍絲

位唔係咁上既

佢係咪呃錢遲早會知 你用百度就即刻知你係支那仔

我用埋俄羅斯網,我係唔係俄仔?

點解要衝出黎柒
搞到冇人幫佢你又唔會有著數
而家咁樣實牙實齒屈佢呃錢 你驚自己比人告返誹謗好過啦

你話自己依家係總廟，帶你既老士沙係邊個？

鐘意俾錢咪俾，啲錢又唔係你，嘈乜鳩話人咁易咁人呃，你咪開個post 叫人俾你囉，講到咁易賺喇。

人地覺得係閒錢俾俾人。洗錢要你教，on9仔

啊，你死啦，鬧媽咪麵

推 媽咪麵吹水既死全家

搵PR公司 你都可以係兒登做神

無吹水既你死全家

良心問題

你又幾撚有道理

你條on9 仔賤過地底泥，快撚啲死啦冚家鏟

吹撚到股票神都冇錢睇醫生？

我都想要一百幾十個

po假倉扮下入貨姐

CHING捐左一百幾十個俾佢未

佢就係無良心先有咁既病

唔係咁撚廢唔敢賭嘛？
冇料到就收皮啦

9up冇責任 同你個大dodo吹水呃錢一樣

捐錢點解會自殺

我就無福消受，呢啲福氣就畀埋你，你全家，所有熱愛中國共產黨的人，及中國共產黨黨員啦

如果佢真係腦癌你係咪幫佢比醫藥費啊？
做人積下口德喇！

燈神啫，你估當佢股神咩

俾人呃

乜都要人包底 乞
同班蝗蟲有咩分別

會員 係男人就頂硬上#79793 發佈虛假消息

樓主pin我ok?

企到咁硬
re唔識串

ｏｋ

俾人呃幾百蚊都會自殺

可能佢窮到冇幾百蚊就要跳樓

信仰崩潰呀見班撚樣當佢神咁拜

柒左就認啦 兜咩

真手足就無人幫，佢依啲乞兒就衝住去捐

答你就答啦 答左都係吹水姐點會陪葬

真係 個個一百幾十都賺到笑

笑撚死

幾時到你生cancer 上嚟眾籌

保持兩米距離，捐又好唔捐又好，連開幾個POST去追擊同一條友，但你又無畀到啲實質證據話媽咪麵啲嘢係假......如果持續一個謊言出黎幾個月，然後人地又畀得出醫生紙，甚至Ｘ光，基於大家都係連登既巴絲需要幫忙，我負擔得到咪比少少囉，你當然可以選擇唔信，佢真係呃鳩我，咁我咪當一百幾十跌鬼左，有好多嘢都係隨心姐，如果一百幾十可以買斷一個人既人格，咁我唔覺得好貴，佢至少係某啲位比到歡樂我，好似啲youtuber直播，人有人覺得值就值就比貼士，如果佢真係未期腦癌而又提高左存活率，咁我個少少錢豪比佢又有乜所謂，真係好少一個生命如同沙漏咁一點一滴消失，咁比如周梓樂咁，我無嘢可以做到，只能見住佢死。就當媽咪姐平時玩膠，到臨死無錢去接受新式治療，走去眾籌，你話佢乞又好，話佢蝗蟲都好，起碼人地真係想生存落去。我諗有好多人都希望媽咪麵呃鳩大家，呃鳩大家，佢最多咪坐監，比人屌幾句，但人始終都係到。你可以話香港人人傻錢多，又或者傻仔，但係唔好唔記得呢啲都係香港人可愛之處之一。

兒登

我買媽咪麵會死

人地個邊篤爆左你就信到十足十，兒登真係兒登

搭單問
腦生癌唔係要剪光頭方便手術咩
點解之前媽咪麵聚會有人話佢韓仔頭

假髮

拉

香港人真係好撚可愛

喂喂喂唔好問咁多啦

為左攞存在感要話自己死全家，兒登真係多智障仔。佢老豆老母全部無啦啦冚家產

關時事台乜事？

柒